快入，懷疑黑警

橋底

Push

跟佢 拍片

push

好可疑，大家小心

大聲叫阿sir,睇下佢咩反應

走咗？搵唔到喎

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

好撚憎呢D

推

交單邊耳筒9成係黑警,搜佢身!

扯甩佢耳機迫佢show pass

高大就有機會